照依家既疫情睇黎，秋天應該有望可以去返旅行？

確診數字一日比一日低，連美國都已經去返10月既水平
照咁睇黎半年後去得旅行既機會都幾大

明明拜登上台假疫情就應該完啦

新加坡可能得嘅，港共畀你出境嘅話

除非個國家D人全面接種曬疫苗，否則都唔會隨便開關比人入黎再傳染過

俾有打左疫苗證明果D人可以旅行

日本 泡菜國

台灣

英國7月全國人民已打晒疫苗。秋天可以去家鄉日本睇紅葉

差唔多啦
8～10月應該會開

我老友習近平話日本7月開

我張機票上年三月改去十月
再改去今年三月之後再再去今年十月
希望去到

十月冇問題啦

承你貴言
真係困到黐黐地

你可以去得邊

人地俾你去先算

讀書

下年去唔去到

太樂觀唔係好事